真全新2018年90後識新朋友tg grp

2018年1月9號開
絕無小圈子
男女比例1:1
自介請認真地打 會揀人收 接受唔到唔好填
max～ 50人
可以pm可以私約但唔好比人投訴
覺得比人騷擾既可以同admin講 即刻踢
定期grp聚 飯聚party rm 酒聚 唱k運動聚行山聚樣樣都會有 暫定一個月最少一次聚
唔出聚唔出聲好快會踢
每星期清一次人 發言量太低會優先清
無icon會無視申請（唔一定要有樣）
唔玩得絕對唔會出黎既可以揀第二個grp 傾熟左玩熟左會嘴賤mode 但都會互相尊重為前題
入到黎唔講野唔自介一日內踢

又釣毒撚

又黎5P交配gp

收皮啦

開谷都1:1男女
你係得既

呢到d 人真係on 撚鳩，咁撚鐘意約炮叫雞啦，好撚平架咋，好心唔好咁核突啦呀雞蟲搞手

撐樓主.
好撚多傻鳩
好心D傻鳩自己生活壓力大零樂趣就上黎亂吠屈其他有社交既人亂交好嗎?

我感情台開果個post仲多呢d人

G持

lm睇傻仔

我收人都遇唔少 黎黎去去都係呢d人

填電話號碼既會直接無視
同埋有好多錯id

5p仔招fd子招老公囝招老婆囝``
請自介>3<"

過主啦

icon無圖唔加

9號有谷聚
快d趕上尾班車

想join

id係咩